有無絲打落過仔？

我哥ex為佢落過，到最後我哥都唔肯同佢結婚，條女咁就一世
落過仔嘅女人係咪基本上自殺得？？？

係

如果係因為老公/男友 落仔我覺得冇乜野

好多死o靚妹 21 22歲都落過
其實佢唔講 你唔會知
大把毒撚上檔幫手埋單

yes

如果唔小心有左，唔落可以點？

so rich

3000蚊

勁

一晚

睇家計會日日爆滿到要排隊三星期就知

唔講真係要搵鬼先知
仲要去到某個星期 靈體先會成形 唔係一定唔會知
除非男方跟女方做婦產科檢查

依家係咪無得私家醫院做

可以 經家計會轉介

屌你咩 講到你個胎冇生岀黎就唔係一條命咁

落仔有報應

唔介意你落過